在想念誰

有心事就講啦屌你

以前條女

you

想念哥哥
哥哥變了
不像從前

bb勿念